叫連尼住仔好似唔多順口，有無其他建議？

尼住仔？
連仔？
連住民？
lin民？

咁多位有無好提議呀？

就連登仔啦

Lin 頭
Head of LIHKG

lin民

連登仔 lindenson

連撚

lin登仔

叫連奴
多謝lino

有霸氣 ， 不過啲人可能聽錯左做年輪

Lineage

咁連農會唔會好啲？雖然呢度唔係content farm

連尼哥
連哥

咁絲打叫連尼姐定連尼妹

連登仔

連巴

連絲...呀

呢個正

連登仔順口好多

幾好笑哩個

連迦

一於就叫連燈掣

lin頭